35萬內新車求指教

35萬內新車，Audi A4 vs BMW 318ia vs Benz A200點揀好？
新牌所以想買新車唔使煩，咁諗岩唔岩？

BMW

Corolla

新牌易撞花，但係loading高，撞花整幾千銀又claim唔到

A250抵買過A200

A4, 318都係現款等轉款，A200啦
新牌新車其實好事，唔使煩維修嘢，定期返廠搞掂

A3點睇

a45

歐洲車渣2-3 年賣出冇一半車價

Q50點睇？

歐洲車其實買部a250 sport二手坻玩好多 二手極都係幾年車 好多都未過5年車況好 但價錢足足平新車一半

新牌買a仔二手玩兩年啦

qx30

VW Golf 1.4 TSI

新牌咁高要求

2018年Camry啦

揸過未？
未揸過出部10年錢七撞花下先，夠平可以淨係輸保險。揸熟左再出新車，乜都唔洗煩。
多少少錢出部bmw x1

x1

X1 性價比 又載到人+貨

ae110

出唔出sporty 版本
宜家個鬼面罩我唔鍾意

香港代理好似得鬼面罩

新牌出新車全保貴到無命

日本車保值D
我都係推Camry 2018

新牌買新車，對自己好有信心喎
hi 花撞凹唔好喊

唔講用車習慣好難比意見你

A200啦

話哂新款

驚撞就補鐘，而唔係揸架舊野出去撞人

我就係諗小心d揸無咁易撞掛🙈多謝大家既意見

一星期3日到揸番工，來回4,50km，weekend車下屋企人咁

岩呀，我都會補足鐘先。揸錢七我反而仲驚，一撞架車頂唔頂得住都成問題

屋企人幾多個？洗唔洗用car seat，多唔多去戶外活動？會唔會帶大型器材例如單車滑板車等等？

本身有諗過VW touran
但屋企人太多 >8個，8 seater都裝唔曬
加上戶外用品應該唔會呀
所以都係5 seater既就算

A4好似大改無耐？
反而3系最近大改左，但可能都要成年先到香港？加上又未知有無細cc model入門款

不如考慮下二手 A4 啦，A200一定坐得辛苦
318無坐過比唔到意見，但係sedan款用起上黎就唔太靈活

一路無留意到，好似好抵
但infiniti牌子香港好似仲少人識過KIA，Hyundai

我假設你後座會坐成年男性，咁既話a class會比較迫少少，另外2架後座會好dd ，如果唔太介意後座窄d就3系或a4

X1 q3 b class Tiguan 都叫budget範圍而後坐會鬆動d

要車兩大長老就真係唔好買A仔

要牌子show off就一定唔會揀infiniti

如果而家叫我買
我會選擇Benz

巴打平時坐開乜
A4好闊wo

Lexus Is300

新牌新車花撚硬

幾千蚊claim 嚟晒氣.

我指對比下面批suv a4空間冇咁多姐
坐過朋友架a4後座岩岩好咁囉
利申183肥佬

headroom可能係
但legroom x1 q3呢d都唔係闊落
b仔就仲衰坐得勁直

除非你講緊唔係今代A4
如果唔係今代A4空間感得IS同佢有得爭
3系C仔都死埋一邊

我坐個架就唔係呢代，最新個款未坐過

坐過A4,後座夠闊落
依家出318i係咪唔明智

A4同318i我會揀318i 對bmw車頭情有獨鍾

新a-class benz

咪鬼買318啦
下年轉款 又慢

Polo sport
20萬搞惦

新 A4 闊好多

撞花埋自己以後都唔使揸，慳番

上carwow睇review

Mini Clubman

X1 legroom 好闊落喎

A200

stringer 2.0

Mazda 6 2.5t 有突
好似cp值幾好

香港入turbo版喇咩

唔清楚，佢網頁寫住32萬，係咪就入？

你估你見到嘅會唔會係2.5 NA

+多少少，買CLA200

比我就再加多少少, 買Maserati Ghibli

已經唔係少少

加埋option 344,400
新牌4.5m車長fit 到爆
輕鬆入S位

俾多少少上新E會好啲

雷諾新車39萬， 跑得又睇得

Infiniti Qx30

golf gti

買二手c200amg 夠你玩幾年
另外新牌幾有信心都唔好買新車

gtr 34

wrx cvt